大家上開邊個科技新聞網？

而今多數睇外國網，例如Engadget、the Verge、9toMac

你呢度幾間全部都有睇，中文就：ePrice, TechNews, Qooah, Engadget 中文版

ePrice好撚抵質

好過under啦

有冇邊個網好垃圾、唔中肯？

高登